到呢句時候 仲要幫保皇狗轉移視線

我都唔講乜野
如果你地仲覺得佢冇可疑
你地就係自己鳩自己攞來
我就一直屌保皇狗反保皇狗
佢呢？
呢個時候都仲要用泛民幫保皇狗轉移視線
沙中線特權調查保皇狗反對
佢唔出post屌保皇狗
記者被拒發簽証
佢唔出post屌保皇狗
施政報告發表不滿大叫
佢反而出post
我估就算泛民平靜聽完
佢一樣出post話佢地乜都唔做架啦

一個雨革完就即番大陸做四年野
做完即刻番香港加入學聯
你都仲信
抵你地死